共和黨Solomon Yue：英國保守黨應會支持「香港」, 我跟脫歐派與保守黨有計傾

共和黨Solomon Yue：

-我十分相信英國保守黨應會支持「香港」
-我的下屬（共和黨海外組織-英國分部主席）的老公， 正是脫歐領袖
-我跟不少保守黨領袖級人馬， 向來有保持聯絡

今次真係要靠所羅門

大家講野可唔可以尊重一下俞先生，佢話哂都係老人家

This way sir

Solomon最近又跟香港泛民見面

所羅門爸

Push

THank you

唉 見到班友真係唔知嬲定笑好

吓 好respect喎

所羅門爸爸

NCM Yue

幾時有唔尊重

話曬都係daddy
可以唔洗咁formal

有無所羅門呢個人都未肯定啦

俞爸爸

My best friend LOL

Regina IP

少部分人係咁

之前有人係twitter叫佢取消中英聯合聲明， Solomon話唔干涉別國內政

國際戰線佢真係出好多力

我要回歸英國

契爺

CLS
取消中英聯合聲明係青山派?

記得有人講過約𨌺遜好崇拜邱吉爾 而且都係強硬派？
支那鑊鑊都當英國死既 下下都踩到上心口 英國搞掂左脫歐真係隨時還拖

咁就唔知，但肯定係不切實際既派

美國撐香港時， 都經常提到中英聯合聲明做基礎

咪就係

所羅門巴

推

葉劉: 有呢個人嘅咩?

連埋VP 佢見D人都幾大粒下
起碼收風準好多先

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

希望佢可以黎搵下天琦

Thank You Sir

上面嗰個I beg u pardon

俞爸爸！俞爸爸！

Sir, this way

交際網絡廣到

係葉劉淑儀個好朋友

次次有複雜國際形勢都要靠佢帶路

This way this way, follow me!

其實你講埋佢家人身亡嘅新聞，好似唔係咁好，又唔關場運動嘅事

其實係得依篇有佢同老豆相
咁我裁下

Solomon SIR

所羅門

Solomon老豆

真係定心針黎
希望日後編史可以比返多d credit佢

佢=郭文貴
9upper

18區遊行！！

Solomon可以去美國副總統屋企

郭文貴得咩?

葉劉:肯定係ai黎

全歐洲好似得英國一個醒左

我真係再叫你再生父母

所羅門呢排又見彭斯 又話2020立法會會幫手

開始show緊quali 唔敢再質疑

仲問Solomon Yue係邊位果D係on9定五毛

一位可以去美國副總統屋企既人

大家多d幫手twitter戰線啦唔該

所羅門大人

[理性討論] 我由衷地想問下大遊行係咪一定要24號，揀紅日25/26號唔係好啲咩？24晚可以等人多先開始搞下活動？

所羅門大人連英國戰線都打埋
戰神咁

“i beg your pardon”

Solomon

真好笑，成班haters而家屈得就屈，一邊屌陳雲永續基本法（聯合聲明係基本法母法），一邊喺度屈陳雲主張取消聯合聲明

真心希望佢有所羅門王的智慧

Solomon 香港戰線代言人

Daddy 香港民主之父

叫英國一齊立返個人權法先啦

真正既美國代理人
外國勢力

咦屌我成日以為佢四十幾

所羅門魚

solomon爸爸

邱吉爾當年死攬住香港😭，如果唔係香港歸中華民國後，就同大陸同一時間淪陷比中共，享受唔到百幾年既美好光景

香港人靠國際

老司機

想聽全首

多謝你